iphone 鎖屏果陣有電話來，唔見有拒絕接聽既？

一定要接？

㩒關機制

呢個設計想佢改好耐，咁簡單嘅介面元素都冇，要人用開關掣，唔知佢諗乜

Press power button twice

thx

音量鍵都得

極簡主義就係愈少嘢愈好

我夠想an機有silent mode個啪制 咁多年好似都冇？

原先設計係防止你唔小心撳錯
通常喺褲袋或者其他袋入面 好易唔小心撳錯嘢
Slide to Unlock都係同一個道理

OnePlus有

禁兩下鎖機制就cut線

AN死忠會話唔抄apple,個制係多餘

好小用到， 可能學生或者某d 職業會成日用

經常用喎
返工要靜既時候 係褲袋pak一野就搞掂
收工又pak一野開返聲

office 工更係，我籃領。。。

我都明有d場合會常用
但你個例子都係一日兩次
當用夠十次 但會多個掣 我又唔覺真係咁必要

touch id果d一日開幾十次就真係實用

samsung 有bixby制嘅機都得

我返office工都係長期熄
個掣一星期都用唔到一次

撳lock button
第一下靜音唔震
第二下cut線
呢個設計真係好方便喎
有時開緊會唔記得較震機
有人打黎直接伸手入褲袋撳就得
望都唔駛望